英駐港領館港籍僱員Simon Cheng因嫖妓在深圳被拘

環球時報記者星期四從深圳羅湖警方瞭解到英國駐香港總領館一香港籍僱員在內地受行政拘留處罰的更多信息。羅湖警方透露，8月9日，香港居民鄭某傑（男，28歲，英文名：Simon Cheng）因違反《中華人民共和國治安管理處罰法》第六十六條之規定，被羅湖警方處以行政拘留15日的處罰。

《中華人民共和國治安管理處罰法》第六十六條涉及的是賣淫嫖娼。該條規定，賣淫、嫖娼的，處十日以上十五日以下拘留，可以並處五千元以下罰款;情節較輕的，處五日以下拘留或者五百元以下罰款。在公共場所拉客招嫖的，處五日以下拘留或者五百元以下罰款。

鄭X傑(右)在社交媒體中曬出與末代港督彭定康的合影，並對彭定康大加贊譽。

針對有質疑指，鄭某傑拘留後為什麼警方沒有通報其家屬等問題，羅湖警方回應說，案發後，鄭某傑本人提出請求，根據他的請求，警方依法對其違法行為未予通報其家屬。

羅湖警方對環球時報表示，中國是法治國家，任何人、任何組織從事違法犯罪活動都將受到法律懲處。

環球時報記者注意到，英國駐香港總領館一名香港籍僱員(港媒報道他的名字叫鄭文傑)日前被指在深圳出差時「失蹤」，英國外交部發聲，西方和港台媒體做了大量報道，紛紛將此事與香港目前的複雜形勢相聯繫，做政治化解讀，並且突出他的家屬沒有得到相關通報這一細節。

笑死搵鬼信

真係因爲叫雞

吹，繼續吹
佢地真係覺得有人會信

有冇個好啲既理由

真.搵鬼信

你信？

喺高鐵入面有雞叫?

係人都知屈叫雞

當年捉個民主黨員又係告叫雞

被叫雞

如果係叫雞，唔會喺關口拉

比D新意黎試下

真係有人信

下次被雞姦

中共一向鍾意屈叫雞
順便人格謀殺

其實我想知
如果佢係女仔
會屈咩?

西九過關比人拉既
過關前仲要打過電話
check電訊記錄咪知咯

叫雞會去到香港高鐵站先拉？

有689個情婦

人格謀殺

大陸話你係咩就咩

党就是法！

男嘅屈叫雞
女嘅屈做雞

如果係女呢

被叫雞
咁樣算唔算強姦

高鐵捉

笑撚左笑撚埋右

陽光司法

好撚慘

點解你會信架？？？

一句講晒 9月1 入機場

賣淫勾引國內壯丁

信 緊係信啦 共產黨最唔叻玩人格謀殺
信信呀得未呀

叫雞同藏毒是但揀一樣？

笑L左 x 2

on9

次次都係叫雞， 好悶。

我實信啦
又話掃黃掃到無雞

21800000

做雞 / 叫鴨

上左鳩鐵比人拉?

中國是法治國家

屈得就屈

屌，次次都係叫雞，俾d 新意黎好唔好

唔係喎
上網睇人北上叫雞斷正
係要男同女一齊指住個Condom架喎
圖呢

都估到實屈叫雞

高鐵入面有雞叫?

屈人唔洗本

第二個留言覆得唔夠快
我係想問佢搵唔搵到個更好既理由

Cp

會唔俾人打到 真係話自己叫雞

原來係被叫雞

估到啦

中國幾時變咗法治國家

又屈人叫雞，悶唔悶

叫完雞影相留念到過關比你地發現? 定係公安跟蹤佢叫雞，去到過關先拉? 環時用下腦啦，不過你班支那人用腦最多都係諗點貪，其他野邊有諗得咁詳細

大陸冇野多！最多的就是雞

你教我過緊關點叫雞

屈叫雞 好容易水洗都唔清

中共仲有無第招呀屌老味次撚次都係衰黃賭毒

即係西九係雞場？

無圖你話佢做雞都得架

就算電視認罪都好，世界會諒解

党就是法律！

開始人格謀殺
最慘一定有藍絲盲毛信

真係話人叫雞

真係慘 唔好話摸 分分鐘連睇都冇睇過一眼就被叫雞

我話佢搵都搵個好啲既理由啊

幫手簽bno平權唔該

高鐵站內叫雞？

屈叫雞賠錢+拘留14日

啲大陸蠢鳩廢閪信撚哂係comment打撚哂飛機

尋日講咗啦

藍絲有咩唔信

又洗頭艇呀
英國佬真係廢到嘔

可唔可以比啲創意

次次都屈人叫雞
04年民主黨都中過

被 叫 雞

大陸捉叫雞會拍埋video嫁喎

人格謀殺
就算真係叫會唔會係呢d敏感時刻拉個有背景嘅人咁on9? 咁陽光司法幾時拉哂香討成人台班雞蟲？

共產黨來來去去都係玩人格毀滅呢招

有鬼妹有港女唔食 食你支那豬？

好賤
想人格謀殺埋佢

又屈。咁撚多雞蟲咩

又叫雞
悶唔悶

呢D叫 人格謀殺

某程度上係成功既

不過唔洗check都知中共最鍾意屈人叫雞人格謀殺

抵毀埋simon cheng人格
好賤

好好笑
你話依照犯人意願唔通報家屬
但而家報章又通晒天

估撚到佢會老屈叫雞

法治國家就算殺人放火嫖妓都開法庭審可以請律師辯護啦
除非

精都未射就被人屈叫雞

咁岩係呢條友叫雞？

已經澄清唔切
俾人當下假膠啦

有警嫂唔屌返大陸叫雞，抵撚你死啦
俾我實屌警嫂呀
莫sir記得cap低我，我都想上PC威威

又話法治國家
咁多雞都管唔到

香港高鐵站開左邪骨場？

琴日一講15日已經估到又屈call g

2019新詞彙：屈叫

信嗰個真係天真過天真嬌

屈叫雞又幾有新意喎

成撚日用叫雞做借口塔人返去製造白色恐怖 法你老母治國家 欲加之罪何患無辭

果然又係被叫雞.

慘撚到

高鐵都有雞叫

到底有冇斷正圖...唔想炒車

原來高鐵有外賣雞

識佢真人.. GAY的

即係高鐵站有人賣淫啦，
啊法治國家

又屈

係呢個時候，衲Dee 就係專家

夾硬屈

我都未

呢個理由更加可以表現出反送中係對的

真係屈叫雞

藍絲又有新流料打丁

又屈叫雞

如果下次係女人去

係咪要拉叫鴨

去叫援交唔好？

大陸佬會信 而且留言仲要設定審查 玩呢D低端技倆 只係柒出國際

咁女人可以屈啲咩 做雞

其實仲有人信環球時報/人民日報？

中國真係地大物博，周圍都有雞叫

完全暴露幾可笑，英國佬仲係咪唔敢出聲?

全世界都知佢叫雞比人拉
好肉酸

佢地真係當全世界都on撚9

高鐵站有雞叫架?? 好囉唔駛行咁遠

高鐵有雞叫？

何偉途，早幾年 cancer 過咗身啦

真係話佢call g

雜種：人黎 同我係高鐵搵人坐爆佢

D五毛藍絲會信到十足十

CHI NA 即係暗示，

所有香港人返中蟈，女既就北上叫鴨，男既就北上叫雞

叫雞就唔會同女朋友報到啦弱智。

笑死，有巴打神預言

嘿

今次睇定啲先

公安依家捉人叫雞會拍埋片

到時有片流出可能會炒車

藍絲又可打飛機

送中條例一過 全部香港男人都可以被屈係大陸叫雞

陽光司法, 叫雞叫到腎虧都唔甩髮

英國唔係就咁算咁垃阿麻

點解嫖妓要過關個下先拉?

賣淫

好好笑!

中國人自己鍾意叫雞就屈人叫雞

叫雞唔係捉姦在床
過關先拉笑死人咩

合成片都做得啦, 你唔係信呀?

有片有相又點？
拍埋片認罪又如何？

坐鳩鐵去叫雞
福田站附近有乜邪骨?
要叫雞，去落馬洲，羅湖仲快啦

又屈人叫雞

可能係處男

屌中共真係好撚廢

Deepfake

白痴，唔係以為有人信呀嘛？

賣淫
老啲就賣淫加教梭賣淫

笑爛我個小嘴

仲要人地個好女朋友幫手拆
希望佢唔會信中共啦

何偉涂嗰次坐左百幾日
返到黎仲要封口+退黨

預左咁講嫁啦

又係人格謀殺呢招

onlun99

叫雞有乜問題，商業服務交易，係強國先要拉要鎖。大把鬼佬上去深圳叫雞啦

中國特色

要叫洗鬼搭高鐵咩
尖沙咀都大把啦

出現了官方答案

係關口叫雞免稅

唸撚咗好耐

痴撚線

呢個時勢去叫雞

笑撚死被叫雞

叫雞唔係即場捉咩

依家係好明顯資料上晒比大陸，有去過示威既，有比狗抄過身份証、有用自已電話去過現場，仲要返大陸就預左比人扣留，大家真係要諗清楚仲上唔上去

感謝提供笑話

下次搵第二個藉口啦
聽厭哂

除左屈人叫雞仲有啲咩屈
明砌生豬肉啦...

隻雞係臥底

chilasin

共產黨員味就是雞

乜原來大陸有雞嫁？

你樓上已經有個信咗

大陸啲雞好靚架咩，洗唔洗上去啊？
被叫

十一哥呢

個樣又幾似雞蟲

要家叫雞
大陸人都嚟香港
邪骨更加唔會去福田站
羅湖/落馬洲仲快

侵侵出完聲，大陸唔再定性示威做恐怖主義，一方面減少大陸仇港，一方面捧深圳放風棄港，轉移美國介入香港的大陸視線。
美國介入香港，大陸鷹派抬唔到頭 ，警察唯有轉攻為守，

如果10月1前，侵侵再進一步，土共唯有出賣警察。

新冷戰趨勢係全球反共浪潮，警察企錯邊了。

Ching 經驗老到喎

屌你老味警嫂呀

留名等睇拍認罪片

活生生既送中例子

依個時世依個身份仲走上去叫雞
叫刁總條女呀

呢個藉口唔夠勁 下次可以吹大d

涉嫌高鐵上叫雞

又係呢D 技兩..

咁搵埋隻雞出黎, 睇下咩樣?
不過我諗都係搵到娜娜個種樣

何偉途

屈叫雞先無新意喎

掃黃都要拍片啦 唔斷正都可以屈
法治國家

隨便放個罪名就鎖得你 op

比人拉過？

我諗得湯家驊一個會信呢單野

有經驗？ 你又知？

勁多藍屍信，黑都講成白，on9

係高鐵叫雞，犀利，幾時推出咗呢個服務？

不過又真，中共最鐘意派啲女特務去接觸外交人員

聽講其實過關之後鴨都有好多

強國唔係一直話佢地一個妓女也沒有咩？
那來嫖？？？

班弱智成日當人弱智

藍絲老坑認知入面，行政拘留15日就一定係叫雞，因為佢哋圈子入面肯定有人中過招

洗頭鐵

呢個風頭火勢，上去飲個喜茶都驚啦，仲去叫雞咩

又屈，被叫雞

似係拉咗人，再查佢原來叫過雞，就用叫雞嚟入佢羅

賓周被插入

火車便當

有無人知，無人幫出聲，而又係過關俾公安拉左，咁會點?

好擔心個朋友，已經拉左2日，唔知點好

信先on9
寧願信小美係嗰個tg阿蛇小美都唔信Simon叫雞

我覺得堅，睇佢個樣 叫下雞好正常，不過應該一早比人Target左

文宣識做的就用依單野作送中條例例子宣傳

佢又唔係何偉途合成片搞佢做乜
如果有男性朋友係深圳被14日行政拘留，個個都會估佢衰叫雞啦
真相係點等當事人自己解畫
如果係被公安屈
出示車飛，同女友聊天時間記錄已經可以ko佢地

係拉左人，冇野鋤到，就鋤佢叫雞

屈人叫雞呢招真心蠢

叫雞係會通知你屋企人嫁

即係話佢喺高鐵返嚟香港時喺高鐵度叫🐔再俾你捉返返去？ 係嘛？

大陸要拍

拍埋你72 式再顏射都重得啦

山田孝之咩

返大陸，不了 一陣又比人屈

次次都係呢d理由 揾鬼信

做雞

咁點解要人地坐高鐵就返到香港先拉？
嫖妓唔係即場拉嫁咩？

作都作個似樣啲啦

聽聞絕大部份情況係喺房裡面捉，就算大堂同更衣室捉到都只會登記唔會拉可以走...

Cls

政治檢控變叫雞？
係高鐵站叫雞？

小美喊了 衰鬼

藍絲親戚明明send緊話佢唔比人查飛所以拉左ga wo

typical

叫鴨

只有大陸人先會信，大陸d官智商挑戰人類最底極限

中國係法治國家
人唔笑，狗都識笑喇

今時今日掃撚晒場，又唔係平
仲要大使館職員，邊撚個會咁on9係中國叫雞

被叫雞罪

支那都知自己盛產雞？

好撚肯定係個理由係作出嚟
中共拉啲境外或者非本國居民嘅時候 鑊鑊都係話佢衰黃賭毒
上次已經屈咗個鬼佬運毒

目的係在於人格謀殺嗰位被捕人士
等外界輿論壓力冇咁大 然後中共先可以魚肉個啲被捕人士

今次拉英領事職員好明顯係想殺雞儆猴

睇下英國佬點處理

咩年代？仲叫雞，痴撚線！

中國是法治國家
但你有沒有犯法由中國說了算

被嫖妓

人格謀殺

但我知小美唔會係嗰個阿蛇嘅
小美咁支持香港

咩叫睇下個樣
不如你示範下點樣高鐵站叫雞？

中國特色的社會主義被叫雞拘留

咁似李波事件嘅

港豬：我行得正企得正

捉個普通人都話丫，你捉個英領事館嘅人好難令人信你囉

比隻雞搞 就屈叫雞

又唔撚敢制裁中國

作理由都作好d啦

等佢返香港現身說法

係人都知支國拉親人都係因為叫雞

因為你送雞上門 捉人痛腳

你係咪叫啊嬌？

係高鐵點叫雞
In the high speed train still?
高鐵又唔經羅湖點解會去左羅湖？

被嫖妓

仲慘過真係叫雞
至少叫雞叫做爽過 而家未爽就比人屈叫雞

嫖妓真係搵鬼信

到底要有幾緊火先會即日來回都要叫雞
真係當人傻

好多人笑我做美蛇 陰鳩公

記唔記得拉桂文海個時話佢咩？
話佢青島醉驚呀

人格謀殺姐

捉左賣淫果隻雞未？

唔知會禁幾耐

醉駕

原美話人知通過送中就係咁拉人

佢意思係畀連登仔估中

叫雞應該係房唔著衫影埋相捉你，點會係關口捉？搵鬼信。

放監返嚟慢慢講，返到香港真係怕你鬼國會殺人

屌笑撚左出聲

英文好既入黎：首歌咁正點可以淨係得中文版？

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

唔係雞就係錢，中共下次畀啲創意好冇？ok?

屈揼砌

佢應該都差唔多出黎
如果唔係叫雞
真係要開記招解釋下

佢仲係中國定泰國？

又玩污名化
如果因為叫雞咁點解啲警察個個星期上去叫雞嗰啲就冇捉??

叫雞要即場拉影埋相架啦 你當我唔識呀

貴蟈盛產乜野
咪犯咩法囉

14日，可能呢段時間已經好似上次銅鑼灣書店咁逼佢拍晒片講啲唔係自己意志嘅嘢

原來係叫雞俾人拉左

個個都屈叫雞

我覺得等佢番嚟睇佢有乜講先

我地呢度揾鬼信，但香討信到十足，差未開香檳慶祝。

題外話，有冇辦法光復香討？

被叫雞

你d支那雞 優質d

真係唔知 桂文海呢單無follow了

吓 咁唔用dom呢

好撚心噏。。

所有高鐵紀錄被消失

之前張耀揚叫雞比人捉
啲公安現場影相 仲要佢指住個condom影

佢應該講緊佢自己

廢老廢中集中地 無撚得救

我怕炒車

本月8日晚，任職香港英國領事館職員的港人Simon Cheng，於深圳搭乘高鐵回港，通知女友「正在過境」後失聯，至今已超過十日。女友及Simon家人向記者說，Simon疑似被內地當局拘留。而女友根據Simon的短訊，估計Simon可能於西九龍站內地口岸被拘留。

如果係純粹用短訊就斷定佢過緊關
又好似太武斷

生豬肉

免稅雞

勾結江洋大盜，推阿婆落海，販賣軍火，強姦隻豬

過緊關那來雞

屈男人叫雞唔使証明意圖丫嘛

坐洗頭艇

人格謀殺 支共慣用手段

咪影兩條肉蟲囉 有被遮住個身咁解

羅湖警方對環球時報表示，中國是法治國家，任何人、任何組織從事違法犯罪活動都將受到法律懲處。

由呢個最唔講法治既人治國家講法治真係人唔笑狗都吠
咁其實又唔可以話佢錯，佢的確係法治，不過係先秦時由荀子，韓非子等人為代表人物，秦始皇將佢發揮得淋漓盡致既法家法治丫嗎

以後就係咁送中

又屈叫雞。
比少少創意啦

唔係話一過關冇耐俾人捉左咩？點叫？

可能係賣淫做鴨，但點解係高鐵比人屌緊屎忽就去左羅湖？

比人係西九拉返大陸再去羅湖，咁要條高鐵把撚咩

真係因為叫雞呢個理由
連登仔又中

我哋一定唔輸得

On9
無鳩啦啦屈人叫雞

習帝社會主義特式朕即是黨黨即是法法治國家

娜娜

9月1 聲援simon cheng

被立法先送中

一早估到被人屈叫雞
叫雞又會係關口捉

唔係性侵就嫖妓架啦

啲人仲未笑完？
小美慘豬
不過係佢衰先
小美你冇做錯到
邊個再笑小美我打柒佢
保護小美

咁又係我哋淨係出口術

大陸雞有性病 邊個敢屌
啲理由一聽就知係砌人生豬肉

依家有無證據證明佢係關口被拉先？

Simon

想招攬做臥底, 對方唔肯, 屈人叫雞然後放佢番香港叫佢唔好爆响口

叫雞連條女都未見到已經俾人拉左
中国係咪第2個聖母

高鐵有

賣淫咪得囉

係機場叫雞？定係機上面已經叫緊，所以先會一落機就馬上被捉

咁不如屈佢運毒啦！

擺明老屈
人地過關都同女朋友傾電話
我唔信佢毒到要上大陸搵北姑

叫雞點查大佬
個個收CASH, 唔通開cheque咩

被叫雞...

當然
都有可能佢係叫緊雞
但呃女友話坐緊高鐵

但呢個時候呢個歲數, 應該唔係傻
有乜理由呢個局勢會去叫雞呀...........
被屈可能性高啲

fc?

咪條 上面條友係咪三毛黎

話信嗰啲，即係你係相信中共嘅說話，無撚病啊

所以話深圳要做國際城市係天荒夜談

屌你老母
同屈人地電腦有CP一樣
冇證冇據話人叫雞

支那又老屈

原來我仲未blocl隻著名三毛 Intel king

原來鳩鐵站係雞場黎

睇到啲大陸人真係信大把人被砌叫雞，撞死過人呢啲罪名啦

又屈！

有通知女友上高鐵？

有冇人有成條timeline

2015年10月至12月，銅鑼灣書店股東及員工5人先後失蹤，其中一名失蹤者李波懷疑在香港境內被中國大陸執法人員強行擄走。2016年1月5日，香港立法會議員吳亮星公開引述一名「老朋友」聲稱，銅鑼灣書店5人是乘坐「洗頭艇」回中國大陸嫖娼，被公安當場逮捕。

總之中共敵人都係返大陸叫雞斷正啦，講完

屈

要係酒店房斷正先得架喎 係關口玩野外露出？

老共慣用技巧，先黑化敵人既人格，之後佢講乜其他人都唔會再信。你老闆送中就係咁啊，而家試一次比你地睇！

係個雞蟲話我知
FC唔到

人蠢起上黎 好難講...

我覺得呢單野唔好跟車太貼啦

好人好者
咪撚上去啦

但會唔會有人呢個時候仲上去叫北姑雞呀

老雞邊個要？ 作都作好少少啦。

明眼人都知係屈字

我唔信
做得英國領事館職員唔會唔知中國想借d意拉人

屌係都搵個合理少少理由

欲返大陸，必先自宮。

過幾日就有悔過書，同認罪片段流出

未叫先拉?

跟著搵到過百人見到佢禁鐘仔，指證佢叫雞，幾十個妓女見證佢帶套到射出，可惜被犯人千軍一髮之間將避孕套沖入大海。所以只有人證。

眼神呆若木雞
屌我真係唔想睇到呢個畫面

高鐵雞？

on9
你信支那話佢叫雞

叫雞

唔緊要啦 總之都係求9其搵個罪砌你架啦

有無咁撚想叫雞啊，過澳門都有啦

唔可以抹殺呢個可能性

到時搞大咗件事 但最後原來真係佢叫雞
咁就奶野

又老屈人叫雞

其實正常有一個人
會唔會係一個咁敏感時期仲走上大陸叫雞，真係博拉？
個個人仲要係任職"香港英國領事館職員"
而家仲要講緊"bno平權"

成件事係點，明眼人都知咩事

屈 嫖妓 蠻戀童 十一 係萬能

屌又屈人叫雞有冇啲新少少嘅理由

做得領事館職員人工都唔會低得去邊啦....點會番大陸叫雞
九成落D玩,公安做煤搵條女捉黃腳雞啦

一早估到劇本了

十一哥

去玩都去澳門啦
但佢今次上大陸做乜先

呢單嘢睇佢會唔會開記者會澄清
唔澄清就預咗食死貓or真係叫雞

明星足球隊夠成日北上叫雞啦
雜誌都映過架啦
點解咁又唔走去捉呢？

點叫......

一早估撚到
李波桂民海當年都係比人屈叫雞

一陣晏d 有認叫雞既片流出ga la

砌生豬肉
當日過左送中, 就可以任砌

涉嫌捐精被捕

出示車飛＋聊天記錄時間

睇下有無空隙偷跳咪得囉

this is China

呢個易告

求其搵隻雞, 屈就得

可能想揾佢做間諜，但佢唔制，夾硬屈佢！

咁中意屈人叫雞 就好似屈徐步高一樣

DNLM係叫都唔叫北姑雞啦

啲人真係唔用腦，中共整啲負面新聞俾你，真係有人信

但佢sd 訊息時間已經係夜晚10點幾
本身即日來回 第2日星期五 正常係要返工
有冇咁緊火 咁都要去玩

佢到西九龍先被拉

又一單？

女既屈販毒

要屈, 點都屈都既

大陸政府既公信力係接近零，根本唔使理

一個人上去既目的係？
女友要講2句渦

作理由都作好啲啦

領事館話係公務

今次用咗桃色
評論嗰啲人信

高鐵有雞叫

因為d阿叔自己就咁

公務🤔 可能大陸佬設天仙局渦

西九站有雞叫？

中國邊撚度有妓女呀，你咪撚傷害香港人民感情，周恩來總理當年唔係話中國的妓女都在台灣咩？
環球時報咪破壞祖國形象呀。

本身係公幹

Simon Cheng 於 8 月 8 日上午從香港前往深圳公幹，晚上從深圳搭乘高鐵回港，於約晚上 10 時許以 WhatsApp 及微信告知女友正在過關，其後失去聯絡。

仲未入完境就開始嫖妓？

高鐵站都有雞叫

打飛機死
朵猫猫死
站立吊頸死

我覺得呢單野
我地係咁迫英國回應就得
無理由自己員工比人拉 都可以唔回應
我覺得英國又未廢到 要幫中國圓謊

人格謀殺
共匪一貫做法

中囯國除左話人叫雞
仲有乜？

聽講中囯冇娼妓
好似話

英國好多商貿合作要同大陸合作

做雞國家
係咁質素

又玩人格謀殺

原來真係有人會信

公幹完叫雞？ 真心唔會相信囉，除非天仙局

片?次次都話我叫雞

前幾日仲話喺高鐵嗌交比人拉，今日就變叫雞

得啲廢老藍絲先會信

大家唔好咁激動
好明顯係估中罪名係叫雞啦

人地係坐高鐵返黎
但係你係羅湖捉到佢?
有趣
中途跳車?

風繼續吹

伶仃島叫雞 ?

賣淫嫖娼

屈佢賣淫呀笨

英國領事館職員
會喺呢啲風頭火勢去中國叫雞
好難唔係老屈

屌佢比大陸捉時我就話大陸會話佢上東莞叫雞大陸佬係咪冇第二個藉口次次都一9樣

笑死
微博d大陸人仲信到十足十添

羅生門

然後，simon走出黎話

你屈一個無JJ既人叫雞

藏毒有機會死刑？

可否示範如何過緊關嫖妓呢

周永勤mode啦，仲澄乜鬼清

文宣！

I do not believe a single word of the CCP
完全唔信

搵鬼信

依三個簡緊係簡叫雞，橫掂呢三樣都係任佢up，求其搵個女人/格硬失包粉or usb就屈到你

咁都得

不如屈佢賣淫啦

起馬有創意啲

最易屈係話人叫雞

好悶啊又老屈

又砌

得啲無腦藍屍會信

任鳩得佢up都得架啦

要叫都唔會叫支那雞啦
仲唔快快趣返香港

你老母生著你條垃圾就真係笑閪死

依家東莞都無左， 要去邊叫？

依加搵緊演員拍
好快會有

買淫 藏毒/藏有管制物品，呢啲任佢up㗎

返大陸叫雞俾人拉咗15日，有咩想知可以問我

破門而入先捉到wo

係囉
想叫 唔怕15日

又係呢招
有無第二招啊

啲公安係雞？

估到係被叫雞

諗咁多日

順我者昌，逆我者被嫖娼。

都估到依個借口

琴日又話危害國家安全罪？今日就call G 罪？

其實依家就算中國比咩證據都無可能信

唯一要知真假既方法
就係比壓力英國
叫英國去查自己人係點樣出事

我唔信英國要幫中國圓謊

我相信佢係反諷者

原來高鐵有得叫外賣

當時人poll個record出黎咪得 一巴巴車落去

叫雞斷正會俾你上到鳩鐵？

大陸人自己都話想出火都無途徑

點同呢十一哥都唔係被人屈，佢依家日日奶到雪雪聲分分鐘大陸咩三色幼稚園嗰啲佢有份可以得閒上去食

洗頭艇2.0

邊位巴打預言中左

On9

係深圳不可叫雞架咩？

簽左，6萬，加油簽簽呢度仲要有人信佢真係叫雞，中共咁打壓法，點搞

吹得就吹，信你仆街啦

又係呢招

可唔可以作啲有說服力既藉口啊屌砌生豬肉果個唔悶，我係睇果個都覺悶

我第一次聽叫雞行政拘留係過關俾人拉

低端人口理撚得佢喇

雜種大力掃黃後仲有雞叫，公安明落雜種面

街外人信唔信佢已經唔重要

佢女友信唔信先緊要

原來關口都有雞叫，女公安係雞？

如果唔係環時報導，我或者都信

一早估到會咁樣屈

黑警先會叫雞

次次都係呢招

前幾日已經心諗佢會被人砌生豬肉話 被行政拘留14日
不過人哋生死關頭 費事講😢

你點知無
分分鐘乜冰物冰全部standby響曬度

佢哋真係覺得有人會信㗎！
大陸最出名係妓、
但更出名係生豬肉囉！

因為砌呢個罪名可以簡單了事
如果告煽動/反中國個D罪名 = 間接玩火

中國公安 - 嫖妓
香港警察 - 兒童色情、襲警
最叻就係呢D

明屈

係關口叫雞

強國雞文化都幾前衛喎

未有片就驚埋一份先
自我審查咪就好似你條炒車撚咁囉

犯左全香港男人都會犯既罪

首先
你係男人，所以你有能力叫雞
仲望隻雞，即係有意圖叫雞
仲硬添喎，有埋行動，仲唔係叫雞

罪證確鑿

係咪啊

比啲新意啦中共

倪匡: 仲有冇上大陸玩呀

香港藉。 環球時報係咪搞港獨

cls

係關口叫雞

反送中係正確又一鐵證

連登巴絲係咪咁天真、咁善忘啊

《環球日報》係專門負責幫大陸講大話㗎
咁快就唔記得付國豪單嘢？

Simon Cheng呢單嘢由香港呢邊爆出嚟
到前日外交部記者會，竟然話無資料佢犯咗咩法
隔咗咁撚多日先由環球網爆出嚟（唔撚係外交部啊！）

證明咗啲咩？

就係大陸國安原本就係老屈 Simon Cheng
點知俾傳媒爆咗出嚟，要外交部解畫
但國安部係高級過外交部，外交部無法即時取得被捕資料
拖咗幾日，國安部終於諗到用叫雞老屈佢！再搵非官方渠道爆出嚟，就係唔想由外交部直接解畫

退後一萬步
如果真係叫雞咁簡單，外交部記者會上面，洗乜口啞啞答唔出邊條罪？

點解要老屈叫雞？
因為死無對證啊！
無第三方目擊證人，任佢作咩假口供都得

連登仔醒下啦！

又鳩up 關口都未過到 條賓周就去到人個周到？

繼續吹

好多人誤會你意思
之前有巴打預言過
所以你意思係
真係用「因為叫雞」呢個原因

cls, 被叫雞

作都作好啲呀 叫雞⋯

推

假如佢去大陸接見高官有可能係想佢做內鬼或爆料
但佢又唔肯喎 咁呢d事就係用黎趕佢出領事館
睇黎大陸人玩滲透玩得好癲 有錢收又有料收

已經捉左15日 放得未？

欲加之罪 何患無辭！有沒的更加可信度高的罪名？？？

去叫雞嘅話係關口拉？ dllm作個理由都作得正常啲啊

官方標準答案
次次都係叫雞，一d新意都無
「至於你信不信，我反正被信了」

呢單嘢要推比美國國會 跟進。咁樣屈法，一定關人權法事。

証明高鐵站真係會被洗頭艇

你信的話要驗下腦

被叫G

如果佢唔係英國領事的話，睇佢個樣毒毒地，都似雞蟲
但因為佢身份特殊，所以好難講

叫雞都要實名登記，之後出境咪捉到囉
利害了我的國

9屈

一個二個偵探上身 等佢返嚟叫佢自己講咪得囉。身冇屎嘅，實會大大聲話大陸屈佢，到時再做文宣一啲都唔遲啦。唔敢出嚟喇喎... 就唔聲唔聲由佢算啦。

一陣太口響，人地成條步兵片放出嚟，搞到好似何偉途咁，好肉酸㗎

男既叫雞 女既做雞

叫雞唔當場點樣拉？係屈就屈大啲啦屈吸毒丫嘛

法治國家老屈人嫖妓，笑而不語

唔係好明 點解港人會犯左大陸法律？
因為佢"係大陸叫雞"??

如果要証明佢叫雞可以點証明？

終於有人明我
我係#5都講咗
不過算啦

係高鐵站捉喎，唔係叫雞當場斷正，搵鬼信咩

一定係個妓女好誠實咁舉報佢，如果唔係邊可能過緊關先比人捉

呢句係曲曲地
早兩日已經有人話支那會以叫雞屈佢

好撚戇尻

乜都假，大家信支那定信個男仔？

屌你老母 乜都屈得出

823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

中國比乜證據出黎 都信唔過
最後件事就會變成口同鼻拗

Cls
話人嫖妓就死無對症
如果係捉女人係咪屈佢意圖賣淫？

呢d咪正正反送中講果d老屈囉, 無恥卑鄙！ 賣淫在中國也是犯罪, 咁這十幾日又唔見大陸講捉了賣淫女子！

你班廢老成日叫雞，到時比隻雞拉你返去做逃犯呀

送中未有已經咁

exactly

我覺得無需要現階段煲大件事
如果條仔番到黎 開哂記招話中共屈佢
我實撐佢
相反如果連當事人自己被人格謀殺都唔出聲
我唔覺得要煲大件事

又係叫雞

次次屈都要用叫雞做理由，玩第二樣野啦

你睇返以前泛民條友咪知，原本放返落嚟算，但佢出記招話冇，大陸先放片同證據。有時面係人地比，架喺自己丟，等佢返嚟問清楚仲好啦

其實心水清都get到意思
不過下次打多幾隻字啦

原來高鐵有雞叫
唔通乘務員都有兼職

呢家風頭火勢 特登去大陸叫雞 真當人傻?

男屈叫雞(但有好多真係被捉黃腳雞)
女既畀人剝光豬影閃卡

痴撚線 又屈 要叫雞都唔洗上深圳啦

有片就一定係事實全部？

如果事主番到黎一直堅持自己無做過
就算中共拎埋片出黎都唔撚割啊

書店都好似有屈過叫雞
屈叫雞唔出奇

呢單野 企中立d睇
唔知咩事

冇咩事真係唔好去鬼國

等當事人講啦
一陣真係叫雞就集體炒車...

捉你咁多日，比2粒迷藥，是但搵隻生滋雞奸你10次8次都仲得。

香港人唔好再去鬼國喇

首件送中案例

下次屈叫鴨吖嘛反正都係屈

去左babykingdom一轉睇，班藍屍師都唔信呀

咁又話佢入境果時拉既，關口有g叫？免稅g店？

之前又係有個俾佢哋捉咗，又係話係因為叫雞
唔記得個名，有冇人記得

Beef or Chicken

乜佢唔係gay咩
佢條女明明係男人黎

非法捉人都仲要人格謀殺

直線承認大陸女人好多都係雞

慘到
比人誤會左你

day trip即日來回
當中有會議現場全程出現
點叫

中國嘅法治就係「屈字訣」、「禁字訣（禁言、禁網、禁報」、「每晚七點強逼播CCAV洗腦教育片」

如果話自己是gay 的有沒得救？（即是好似屈盲人偷睇國防機密咁）

呢個老土國家叫鴨仲大罪

多謝，係咪生牛皮癬都係佢？

提醒我地叫雞唔好去蝗蟈，其實蝗蟈啲家用比人炒撚高晒啦

都係叫雞

笑唔出
係咪一地兩檢第一單「送中」case?

有圖流出咗，成班連仔又炒晒車

高鐵有服務員

仆街啦今次會唔會炒車

呢個鬼國係屈你點都屈鳩你
你無J既佢一樣可以屈你去叫雞飲湯

叫雞會手拖手比人拍

唔係高鐵比人拉咩 要比人帶返去案發現場
仲要啲紙巾仲係度 搵鬼信咩

證明到d咩 中共叫你影相你敢唔影
自編自導中共最叻

同屈個盲既偷睇國家機密有乜分別

此post已完

快d趁藍絲老屈之前，廣傳定呢張係舊相先

未修例已經捉人，修左例咪。。。。

可能好快有認罪片

2018年㗎喎

喂三毛影過張新圖啦

用吓腦啦, 搵支槍指住你個頭就乜都要拍啦

張相2018年 戇鳩鳩

理由都充滿大陸風

大陸乜都可以扯到叫雞叫鴨
成日唔係問候別人媽媽
就係叫人去做雞
千年文化底蘊造就中國人“sex thinking”

?

俾屈咁耐仲唔出嚟解釋嘅點解？被屈叫雞喎？

光復香港, 不要支籍
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，香港人該何去何從？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上議會討論
註: 轉BC後可傳俾97後
為咗你自己，仲有你嘅摯愛，簽名？刻不容緩

Postal Code 請填000000，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.